呢個emoji其實係咩意思

😊
😄
😁
😀
🙂

全部都睇落好詭異依家已經分唔到啲人用呢堆emoji係咩意思

屌你老母咁解

全部都係想同你終止對話既意思😀

鬼仔嚟

你幻想下你同你條女講去飲野
你條女同你講「好呀，去啦😀」
咪咁用囉

😊屌你老母
😄on9仔
😁訓啦柒頭
😀頂你個肺
🙂收皮啦

🤗呢個先係收皮啦

hea答你